[我無野講］黑狗偷食 白狗當災

我相信並不是所有狗都是黑狗
同一個狗竇入面，都有白狗存在
但白狗唔可以話自己知自己係白狗就無錯
就可以咩都唔做聽指令去做野
為生活 為份糧去做狗 無人會怪你
人同狗都係自私係睇自身利益
無代價要狗吠兩隻可以 但吠兩聲要收走作舊肉
我係狗我都唔吠 明白既
但見到班狗主咁樣放黑狗亂咬人
你地仲有無良知 有能力做但唔去做 同共犯無分別
白狗們，面對大是大非既時候，唔該你地都做返一隻對得住自己良知既狗

唔好淨係爭取加人工果陣先團結同擺工
你地都可以聯署反抗唔想接受既不合理指令
你地都可以擺工為自己人格去抗爭
你地都可以同黑狗割蓆
你既下一代會係歷史入面睇到你
而家全世界都睇住你地
話返俾全世界知 唔好將你同果隻黑狗相題並論
瘋狗留俾漁護署搞

你地要保護既係”香港”同”市民”
唔係保護一班暴徒！
邊個先係暴徒，係到做咩，大家心照！
無咩事出返去隻抽先

今時今日仲有呢啲文 9成就係以為自己睇得特別清嘅人